[星散] 利物浦 對 曼城 8

Fsg support

幾時買利馬列斯

dllmfsg

賣左沙律先

俾啲時間fsg
享利唔係一條濕鳩黎

lm

快啦

Romelu Lukaku taking legal advice following Farhad Moshiri's voodoo comments. Belgian striker's representatives say he's "sad and angry" at #Everton owner's claims. Lukaku doesn't believe in voodoo and is a Roman Catholic.

星乜散
本身都冇星

Di Marzio報道，皇馬希望收購沙拉，以行動回應巴塞收購古天奴。

個個叫到超市大平賣仲唔過黎搶咩
反正你地球會係咪都賣

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

LihKG報道，拜仁希望收購費明奴及文尼，以維持在歐聯與西超抗衡的可能。

收購利物浦隊長軒達臣未

呢個愛回家去英冠啦 plz

賣晒佢玩全英班

應該直降到英乙

馬貼 二五簡 啦子去祖
VVD去車
文尼 廢奴去拜
沙律去皇馬

仲有咩人走到？

新post留名

呢個做咩

Inter Milan are interested in signing Daniel Sturridge during the January transfer window, according to Sky in Italy. (Sky Sports)

新君子unfollow 晒你地25

好似話佢因為聽非洲巫師講所以先唔同一哥續約

兩隊賤種

國米痴左邊條筋.....咁廢都有性趣.....

意甲真係最岩史毒打
不過好少英人外流

佢地好像想借

去國米個post看

支那打走資後
佢地無錢用

超市開倉快d掃貨

點解冇球會對軒隊有興趣

水貨好難有興趣

喂其實利記係咪財政獨立架？

賺埋咁多 啲錢會俾班主draw走定會入返隊波個balance sheet做reserve？

咁垃圾都有人要？

10m 蝕讓

我地 FSG
天不怕地不怕
唔怕 target 加價
最怕 target 減價

利記最近3個拒絕巴塞的男人的其中一個

雖然仲有2個多數假野

利記最近3個拒絕巴塞的男人的其中一個

雖然有2個多數假野

問下d fsg股東有無收dividend

起球場個時咪獨立囉

btw講返佳尼
會唔會以後都見唔到佢

傳說中2月會出

e3 2世

A disappointing for Steven Gerrard's U18s. They crash out of the U18 Premier League Cup after a 4-0 defeat away at Spurs. 🔴

今日好似見有人話謝仔帶得好

RMC報道，高基連已同意轉投華倫西亞，交易在24小時內完成。

借錢比利起球場 分期計息
Net spend 就負數
轉播費歐聯獎金都未計

意大利《都靈體育報》指出，為加盟祖雲達斯，安利簡曾拒絕曼城和拜仁慕尼黑的邀請，而在今夏，此子將以自由身離開利物浦，前赴斑馬軍團報到。

如果吸毒單野堅
我覺得廢中未必比機會佢
好似沙鳩咁
況且而家右閘真心唔缺人

不過個人唔想佳尼佢走
可以繼續踢

大清真係早走早著，兩三年前都仲可以等佢冇傷嗰陣射手本色入幾粒，但近兩年傷患keep住有，但連冇傷既時候都冇態，咁留黎把撚咩？莫講話20m以上，有15m都應該照放。

支持賣

借就不了

有母會唔返去蛆？

戒緊毒

真祖

迷fsg 有幾多%反cup

係0呀

佢想做下個普巴姐

去拜踢波可能仲少過利

垃圾利連做selling club都做唔掂

明顯假啦，無任何reliable source講

去蛆出場機會多咩

摩仔同佢真心amigo

佢follow返狜啦

Lemar個價跌到70euro
個轉會市場終於無咁痴

70m

全世界跟車太貼
人地只係新黎所以根本仲未follow

摩當古係bro
古就當摩係寵物狗

有撚用咩fsg唔比錢

用高美斯都話唔做缺人？
要失幾多球睇漏人入攝

之前好似有張相有tag狜
應該一早有follow?

座騎呀

成日響左路求其一腳
再嗌一聲GO！
摩仔就狗衝去追

覺唔覺lemar同水貨好似
大家都係fsg唔肯比個幾m黎唔到

跟基謝拉學野

跟迪基亞學野

依家南美 西人嚴重不足

咩唔肯比個幾m

lemar係一個仙都唔出

Khedira先岩

Fsg咁急一月賣古就係要錢
仲點會買人 買個30m以上既人都蝕本啦
狜條數暫晨大105m
雲迪克都用左75m

Coutinho has stayed humble and his former boss said: “He sent me a nice text the other day when he was arriving in Barcelona. He is a great young guy, he was never a moment’s problem for me. He was a magical player to work with.

“At the time when I brought him, he wasn’t in the team at Inter Milan.

“People questioned whether he was big enough and tall enough.

“But I’d seen him as a young player at 18 at Inter Milan around top players and I always felt he had the technical quality. And, of course, he was always going to get better physically.

“We kept in contact ever since we left. Before he came over to Liverpool, he was low in confidence.

“I believed in his ability. It was clear what he was. If you see him play now, he played like that when he was an 11 year old child, if you see videos of him playing Futsal.

“He was exactly the same. But he needed that belief. He came in and developed and improved. He was outstanding for me and a real humble boy.

“He will go and join Luis (Suarez) now. They both got on very well.

"Liverpool is no longer the same without you my magical brother," Firmino posted on Facebook.

喂咁樣樣好得人驚

...feel到成隊士氣低落

Football manager - sale causes unrest

樹倒狜猻散

明爐思鄉嗌走係遲早嘅事

佢咁廢 冇教練識用佢

費明奴無咗古天奴唔得
古天奴無咗費明奴得！

求其買條南美狗做廢奴跟班啦

買psg隻lucas

人地大會踢唔掂要清走 留返啲勁既爭標
利記係踢得起就想走
啲廢既就留隊5 6年

傳緊做狗

結論 我利唔賣垃圾

上面有巴打話睇fsg balance sheet

應該睇左Profit & loss 先

Revenue:

Selling cou:£142

Expense:

.......
喉舌報掩口費:£ 20m
Fsg網上打手salary: £5m
Yacht : £70m

入件水貨等一陣轉手又可以袋一大舊錢
fsg又贏

羅馬龍

🔴 @22mosalah and @DanielSturridge back in #LFC training after injury

唔撚識入波既前鋒快撚啲跟埋走
唔好係到放毒氣

Mohamed Salah returned to training today and is set to make his comeback in Sunday's Premier League clash with leaders Manchester City at Anfield. (@AndyK_LivNews)

Daniel Sturridge also took part in Wednesday's session as the striker looks to put the frustration of recent weekls behind him. Illness and a hamstring injury have kept Sturridge sidelined for the past month. (@AndyK_LivNews)

There was no sign of either captain Jordan Henderson or left-back Alberto Moreno , who are continuing with their rehab. (@AndyK_LivNews)

咪戇鳩

係咪講緊大清 定ings定slk

如果想留費 就考慮買1 ，2件巴西友

唔係 就考慮換錢

我無記錯 佢份約的續約 就快是問題

Training 相有mkv

mkv係度做乜

Juventus have been urged to sign Liverpool's Emre Can, by the German's international teammate Sami Khedira. (@LivEchoLFC)

Khedira: "Emre Can is a player I know well. Emre of course is a really good player, he can move and he is powerful and talented."

Khedira: "But of course he has to learn. If there is a possibility to sign this player then I think Juve has to use this chance. I think he is a free agent in this summer period and if I am a manager, I would try to sign him."

驚閪咩 走得去邊 最多咪意假想要

好想睇費打返輔鋒位會有咩效果

有屌摩陪佢

不嬲都有練波
英超25人名單佢都有份

等約滿退休

賣埋沙拿呢世唔睇利 直至fsg賣盤
真係賣既話就證明班主只管賺錢 而唔係有野心去搞好隊波 亦即係同大家講唔好浪費無謂既時間去等

FSG 嚇到瀨尿呀宜家

明明9xm都有藉口唔買
而家你平2千萬咁多
玩鳩我姐

所以點解古仔季中走，FSG唔企硬，影響好深遠。球員個個知自己不在有野心爭冠球會，個個當利記踏腳石，咁樣稍為踢得起都走人啦。最慘個球會又軟弱，球員扭兩下計就走得，理得你季中爭緊前四定歐聯。成件事根本好錯。

＃FSGOUT

會隱形lo

真係對呢隊西波心淡

睇相唔見費奴

MKV解凍猶如新球員加盟

真係屌哂FSG老母同LINDA個臭閪

賣左件咁撚多錢得罪左咁多球迷同球員

佢老母去爭下呢D平平地都唔撚得既

唔撚買人又瀨9廢中唔係首選唔要,

我屌你老尾又懶係醒咁POST出黎話沙拉唔係廢中首選

利記呢十年, 成個管理層稍為有少少權力都冇件可以DO A GOOD AIR

我屌!

條垃圾1v1都唔敢過人 次次都係踩停向後傳

打打殺殺唔好預我, 返屋企玩老婆假波好過

少年賭神個賓佬

These 20 players are all fit ahead of the visit of @ManCity. 💪

Mignolet, Karius, Gomez, Alexander-Arnold, Klavan, Matip, Lovren, Van Dijk, Robertson, Can, Lallana, Milner, Wijnaldum, Ox, Salah, Mane, Firmino, Solanke, Sturridge, Ings.

Which 2️⃣ miss out on the 18? 🤔

Fsg數緊銀紙，唔撚理

而家都已經睇到賺錢club啦

FSG高招呀，先懶係野轉會窗都未開即刻一野買件VVD返黎先，贏哂掌聲喇，懶係強勢爭標咁款喇，先露張底牌你睇，賣古，又負數net spending. 好野

有FSG一日，除非有李城奇蹟出現，唔係都唔好諗爭英超歐聯，一心雲爺爺咁，爭下盃仔，沖下前四算啦

做利迷呢點真係要睇開D, 正如之前唔記得邊個前利講，Big6而家係 3＋3，鏝獌軌先係充裕資源，長年爭冠份子；阿熱利齊就係第二梯隊，爭盃仔前四，間中威脅下，但要攞英超只能望奇蹟。金錢足球現實就住咁

70 euro我比晒點話

因為鏝城所有球員冇夢想

即係有盃捧？

學德甲件富豪球迷咁

人工你比牙

講真班球探/管理/教練夠料既, 班費少都一樣可以好勁

撇除蛆D聯賽黑哨, 人地歐聯都叫比到成積, 班費又咪唔高

熱狗果堆最勁既加埋又用左幾錢姐, 雨果洛尼斯又用左幾錢姐

然後睇下我地個龍門位

回購suso啦AC咁撚廢

不了, 俾人撞到嘔血都似

熱唔賣主力真係差好遠

不過熱狗放walker又唔試下買個big name
都係錯過左衝上一線大會既機會

盧卡斯摩拉買番黎先算啦...放都實唔洗蝕

講緊40M都唔洗抵到笑

都踢唔掂英超

呢條友傳過好多年

圖蘭的friend

傳去獌wo

Everton defender Mason Holgate facing investigation over homophobic tweets | @ben_rumsby

點先可以柒撚到咁

傻鳩有樣睇

LIVERPOOL are closing in on a deal to sign Real Madrid star Dani Ceballos after a hotel meeting with the player, according to reports.

Spanish outlet Diario Gol claim he is edging closer towards a move to Anfield after the Reds met with the player at a hotel.

It is said his agent has been locked in talks with the Reds, though four other unnamed clubs are keen to snap him up.
又玩幻幻育成

咩料呢個

好似勁野黎

唔係話皇唔放咩

勁過古仔?

幻幻 古蹟已經乃過野

中場中新星？
暗啞底傾好左季尾放salah

真係好on9，之前又狂吹追利馬，話人地唔肯放，依家人地肯放又話高普唔洗買

又真係唔聲唔聲

呢個堅係勁

又練幻幻

買個新仔就想過骨，dllm利馬呢

好似無話唔使買 好似係話高普只會買planA 唔會冬窗退而求其次

佢buyout clause係500m euro
真係睇皇肯唔肯放

諗下都知冇可能啦

要組織型中場 哩個岩wo

如果肯放，姐係100%拎沙拿做籌碼

依個應該勁過古蹟，睇d球王片都有少少狜嘅影子
但黎到英超唔知會唔會俾人撞死

簽到先算啦

沙拿都唔靚仔 買黎做乜 買Hendo啦

送埋屌摩去 西人有加乘

腳法幾好 有推進同埋有反智轉身...

其實平平地20幾M deal左放番出去都唔止..可以試下...

皇馬買返黎冇耐既新星，買黎培養做下一個魔笛，點會賣
除非salah係籌碼，季尾過皇

本身話lemar係priority target人地唔放要等夏天，依家人地放軟態度，lemar又變左唔係top target？

因為利馬變弱咗

皇馬啱啱個夏天先18m買，6年約，點會2xm放

利馬夠係新仔啦

就算肯賣都實加返回購條款
姐係變相幫皇馬練兵
btw個球員之前好似投訴過出場時間唔夠

散啦散啦 好睇啦

好彩暑假屎忽撞棍扑中左沙拿 唔係而家真係一粒星都冇

可能另一個平行時空 沙拿無來

馬高域半季 30g20a變做世三

用salah交換cabellos

你話古天奴下半季30g20a做世三都仲有啲機

都好
換個未來返黎

唔要

利太多未來
我想要現在多d

借Cabellos 算啦
反正我地後備無一個勁過cabellos
每次70分鐘 見到個後備 真係得啖笑
無一個人有能力可以搞下局 做下奇兵
張伯倫算半個 其他
當幫皇馬練人仔算

賣嚟啦 最多幫鍠加個反疤條約

利馬打過歐聯，國家隊正選過，法甲冠軍主力

施巴路斯係有潛質，買到係好，但唔係諗住賣古買施巴路斯就當replacement呀，點都要買多個啦
btw皇冇乜可能放斯巴路斯

垃圾利想搵個有潛質都無

woodburn? 體格問題有排等

Liverpool are set to hijack Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang’s mooted move to the Chinese Super League. (Source: Le 10 Sport)

睇下笑下好了

唔睇好奧巴美揚

非洲小明隊
唔差在簽埋獌狗保特返黎陪練跑啦咁

英超夠快都幾殺食

2:30

無可能買到
發夢啦

呢個真係無可能買到

買左人味牙 dllm

56.4% 👌

Naby #Keita's dribbling success rate makes him the 3rd best in the #Bundesliga with the ball at his feet this season ⚽️

Short term solution Vardy 其實幾好,不過klopp 份人一定死等

做乜利物浦ig 會follow拜仁

Klopp好難捉摸
Keita Vvd 唔肯退而求其次
但Salah又唔係佢first choice 只係因為買唔到美國仔同Brandt先買Salah

鳩follow的

3月好似同拜打元老慈善賽

你啱

諗諗下， 家陣有＄都係追番美國仔囉

個ig連jdofficial都有follow
但係波衫sponser係nb唔係jd

Jd sports係個啲類似允記既波鞋波衫鋪嘛有合作都唔出奇既

其實馬高域衰咩 1分鐘時間都無得出

廢

廢中仲未搵到佢本說明書

幫佢寫緊書

睇動作過度hip rotation
估計會係injury prone 球員

去皇馬坐多過踢

突然諗起親眼係大球場龍門後面見證狜狗出古一招救世個觀感

142m 絕無意義 它不會扭轉古一招的心意

阿仙奴陣中係咪得返牛奶仔同法比踢過波

後備禾

cech

都仲有幾個 咁夜巴打們都睇緊

訓唔著咪睇下
啲var搞咁耐都係補1分鐘

2&b係咪雲爺爺新契仔
咁廢都可以出咁耐

GOING, GOING, GOING, GOING ON!😢

唔出佢 唔通出禾仔咩

禾仔又話賣既

好似話番修

BILD say RB Leipzig are softening their stance on Naby Keita, and that Liverpool are trying very, very hard to get him in this month.

Seems the report also states that Keita has told Leipzig that he wants to leave to join Liverpool this window.

Liverpool want to reward striker Roberto Firmino with a new contract keeping him at Anfield for the rest of his career, writes @_ChrisBascombe

Firmino is likely to be one of the major beneficiaries of Liverpool’s injection of cash from £142 million sale, the club not only sure to bring new recruits but protecting the foundations of the rest of the squad that has been built. (Chris Bascombe)

Liverpool are sure their other key performers such as Firmino, Sadio Mané and Mohamed Salah – who only joined last summer – will be settled on Merseyside for years to come. (Chris Bascombe)

扭下計咪又係放

費明奴仲肯唔肯續

BILD report tonight that Leipzig are more open to the idea of Naby Keita leaving to join Liverpool in January but Liverpool must pay approximately €10M.

比佢啦,

好似話keita因為表現差俾隊友isolate
rb又要過ffp所以賣

一陣 paul jorce: liverpool is not interested in keita 🌚

keita表現差

話佢成日紅牌

hea踢紅牌
養唔熟，岩哂利

Dani Ceballos wishes he had joined Barcelona instead

過兩三年又去疤

hea踢但佢喺whoscored 紅牛
德甲全隊第二
歐聯全隊第一

古狗未走之前whoscored全英超第一添
啲人都係話佢hea踢

姐係又唔撚洗買人 FSG又然

卡士分別
有啲人啲人踢到扯哂蝦都一般般

又反

甘黎屈我牙

最佳位置

咪就係 佢好多signing都係球探叫佢買 salah solanke都係咁

好波 142m要黎保護球隊資產 包唔包括遊艇呢

遊艇70m

傳利物浦陣容好撚勁

-------------奧巴美羊-------------
利馬-------施巴XXX------馬列斯
------哥列斯卡---------XXX
XXX----迪維積----XXX-----XXX
--------------艾利臣--------------

除左巴素利幼幼中堅
依家傳阿積士幼幼中堅

一起身諗起利物浦就想咸了

話咁快又重建
Fsg又然

有本事就買ajax個助攻王黎

傳買阿特蘭大隊長？

29歲 唔岩fsg政策
人地隊波核心 唔見得會放

成事機率唔高

比20m rb 要基達一月黎都唔比多少少買多個人

乞兒FSG

踢半季雙10就兩億賣走

fsg
比多少少錢叫keita早d黎就當買左人
賣古果陣話lemar top target，但人地好大機會唔放
到人地肯放仲減價就唔撚買

睇kop end 留言，個個話利馬減價減到61m一定有古怪，買唔過
dllm貴又話人貴，平左又有古怪，攬撚住fsg d錢過世啦

呢班傻仔有著數分呀

我琴日先講FSG實話有暗病 不了
點知連班小股民都咁講

咁講真知你有一大舊錢但仲賣得平過舊年
真心奇怪

痴線咁凍仲有熱褲睇

//利物浦 Liverpool Kop End facebook
7分鐘 ·
【阿朗素望有日執教利記】

沙比阿朗素接受 TALKSPORT 訪問，期間表示他日若成為領隊的話，會希望成為利物浦領隊。他更估計不會跟謝拉特合作，因為謝拉特現已在球會任教，相信謝拉特會比自己更早成為利物浦領隊。//

xabi

一齊啦diu

依樣真, 太古/QB番工成日見到, 一暖番少少就短褲短裙
出街去開尖沙咀仲誇張

我諗到2個原甲
一來 條友得返2年半約 無意思續
二來 上年尼馬轉會前 本來就係傳50左右

當然 今年數據差 都是原因

我覺得沙比極有可能成為頂級領隊

佢2個好難一齊

謝4應該英式打法

第二點其實都唔明, 明明個市都已經咁癲, 佢反其道而行, 有咩著數, 講緊Monaco係出名Selling club

按錯負評

咁又係

利本身夠話200m先賣啦，個球員又咁想走，又說服唔到人留，自己又selling club，咪降價賣囉，同理

希望基達早到 成事

雖然慘d 要看住隊友上台

仆街FSG又會當用撚左賣狜舊錢, VVD+KEITA就算尻數

佢淨係教d中場cool波技術
已經不得了

點解琴晚雲爺爺守得住

十六強出局都有台上？

都要果個人受教同有天賦得架

現任呢個14號 最佳位置係bench, xabi點教都無鳩用喇

我仲記得有一季謝拉特長傷
佢一個人擔起中埸支大旗，連續贏咗好多場
真心勁

太古番工表示見唔到熱褲

xabi球商高教波應該會幾好
謝隊教熱血英式踢法

佢係中場經常俾對方三四人圍
一樣可以成功傳球
勁到呢

基達都有兩手過人傳直線 打陣地幾有用
不過黑力架啲視野就唔知有冇沙比咁勁

做到世界級中場竟然球商低
咁神軒呢

幾時話謝低？
相比下沙比球商高啲就=謝低？

各有所長

現今球壇有幾多個視野有沙比咁勁

笠水

不了

謝4 不了
沙比教一定好好多

應該大部分人想沙比教多過謝4
謝4教我怕佢好快變謝狗

g8教英軍啱d
mma踢法

擲4000萬買domenico berardi 算啦

乜都睇唔到喎

每日起身就希望有break news!!!
希望是但買返一兩粒星，點解我地做唔到金錢球隊，明明大把水!
唉～希望聽朝break news 唔係賣水貨佬。。。呢個一月唔容易過

去教新特蘭 幫手升返上英超

明明大把水 都已經唔岩

屌喇星
psg同萊比錫一齊迫害fsg

情像雨點 似斷難斷 愈是去想 更是凌亂.....

打錯
摩納哥同萊比錫先啱

謝隊... 施蒙尼以前都好好火,但教波都教得好好..希望謝隊第時都可以係咁

以後罰球搵邊個射好，好似冇人識射

VVD

場場熱血飛鏟

一齊軟化態度
搞到FSG又要諗新藉口唔spend
過啲幾日應該見到
"Reasons Liverpool can wait until summer to have Keita in their squad."
"Lemar may not the one who Liverpool need."

呢個轉會我比七十五分啦

不嬲比開80

比上個轉會買少三個人
減左六分
但係狜狗帶來進帳 加返一分
七十五分好合理

呢兩年利迷既一月都係灰到冇得再灰

Fsg好波

我記得肥賓講過，佢d 戰術係得沙比明得哂

艾加 羅渣士 神軒

拒絕巴塞三傑
(雖然後2個 9成9流料)

Liverpool have reportedly been given encouragement they can sign Naby Keita this month – provided they pay RB Leipzig a premium of at least £13million.
可以打J了

13 m

碎銀啦先13m

沙拉去皇啦

係就快

可以提早半季

認識新隊友 唔洗下季先夾

死撚開啦

送mkv比佢 當13m用

... 大好前途

送軒

Rb逼害fsg
做咩唔企硬 逼fsg科水

邊位手足係巴逐一負評咁小學雞

Keita 應該同vvd 差唔多價錢

48+13
60m
鋓

寧願比多13m都唔買人

覺得好撚抵

FSG又可以包裝自己

錢?

咪使左囉
係咪48M+13M
48+13+75 = 136m

我feel到自己對FSG冬季期望又一直下降.....
1. 一開始...
買到VVD+早簽到Keita+洗少少錢買多個龍
2. 真係買左VVD之後...
留到狜算啦...
3. 古走左之後...
用番140m買番1/2個人補強 Lemar/馬列斯/龍
4. 轉會窗過左十日...
唉早簽到Keita就算啦...

屌..... :(

好快就變留到salah 就收貨

理想: VVD Keita Lemar Gxxxxxa
現實: VVD Keita夏天嚟 走古走簡走沙

而家就好似條女特登除撚晒衫m字開腳
大鳩你唔敢拮入去

條女見你有140m先比你拮

又唔想比錢 寧願唔屌閪

買遊艇好過鋤閪

利馬
哥利斯卡
新右閘
龍
防中

下季冇左25簡，古積可以上位了

石內卜推薦既人

借去其他英撚隊打番半季先喇

我識得嘅 fsg 最多俾 5m

好像被人借走

羅渣士：「古天奴在加盟巴塞隆拿後，便向我發了一個訊息，表達感謝之意。他是一個好人，從來不會為球隊製造問題，而能夠投身魯營，便反映著此子的質素極高。」

「某段時間，古天奴曾十分自卑，皆因外界曾認為身材矮小的他，難以於英超有所作為，但事實卻證明相關的批評是錯誤的。在我眼中，古天奴不僅是一位虛心的年輕人，更是樂於改正自己的球員，這一點是十分重要的。」

BR好鐘意襯熱鬧

[FF]

如果之前搶99連
10M去華西only
[/FF]

br 好得閒咁，幾時強勢回歸英超

古去到巴狗,踢都未踢就好似變左world class

本來已經係

希望add on 一蚊都攞唔到

接班爺爺

BR果篇全文除左講古 仲有講蛇史 丹蛇利

吹奏自己培育年青人master

心諗 係利廢左一大堆球員

其實賣完古之後買左雲迪克同基達仲邊有錢買lemar？

依加馬列斯講緊都要50m左右？

賣左佢架68m yacht/ salah就有

即係而家一定要正數先叫有錢？

不過踢緊利狗未冇人理

有冇新野confirm左

一定要收支平衡？ 依家利係成個英超用net spend最少咁濟

無

can 係唔係100%走架喇
同佢續約 = 下季有球星加盟

100%

唉

人地個西肯比你屌

人地隊隊都係老細dum錢玩，只論買賣人大球會基本上冇一隊係平衡，你隊波打得好，自然會喺轉播費，廣告費，波衫同周邊商品到賺返
邊有一隊大會連買賣人都要賺

睇住利星散簡直係一種享受
冇煩惱

利申 16年利迷

好像奧奧咁 完左約再簽返

=全新加盟

再採訪問多左05年

Confirm左冇新野

肯開release clause+ 90k都留到啦
死都唔開

某人100k

神軒打中右場 餐打中堅
買入一埋垃圾 懦夫 馬鳩域 林拔
啦啦啦都係高普救左佢 羅渣士教個陣超廢

你咁問我唯有和你奧雲仲有錢剩

奧奧好撚勁

根本fsg就係守奴才啦
嗰陣佢有機會簽alli 佢夠膽死出4000蚊週薪俾人
最後又變成險簽系列

最正係好多利子認同要俾fsg用呢種方法賺

依d利迷子應該係股東黎

FSG應該唔會掉錢出嚟買人
要買人？球會自己賣球員再用個筆錢買囉

財政獨立 唔好唔記得我地仲要還錢比偉大既fsg幫我地擴建球場

呢樣FSG財技堅勁呀，自己唔揼錢起，用「借」錢形式。即時諗起做法同當年亞視王征一樣，第日有乜冬瓜豆腐，就第一個以債權人身份追債，唔蝕入肉

Keita似會今個月過嚟 著8號？

揾我？

mane firmino salah
keita can lallana

軒8 基達14

咁gxxxxxxx, 馬列斯同利馬呢

Mane 有fd子會唔會勁返

Gxxxxxxxx 13
利馬10
馬列斯24

Gxxxxxxxx確定左去拜未？

未
但應該就confirm

岩岩睇到多個post名
就知兩隊都真係ynwa

#YNWA

好想上 twitter 屌柒 JP 果2億

仲未簽人

有人屌過喇, 咪即刻話自己唔係寫果個囉
雖然寫就真係唔係佢寫

但係佢幫FSG解圍仲快過VVD

j下keita

射左thx

利迷反骨到
Fsg都反

英超唔會比你帶到波

Keita同隊友反左面 ?

呢球勁過夏神

難兄難弟

星期日等到今日

高普教既都係

Liverpool want to keep Roberto Firmino at the club for the rest of his career and will offer him a new deal accordingly, say media reports.

The Reds forward is integral to Jurgen Klopp‘s plan, both for this season and the future, and club’s hierarchy are determined that he be rewarded in line with his importance.

Still with two years remaining on his present deal, this summer would be the ideal moment to get the Brazilian tied down to an extended stay in any case.

As has been seen with Emre Can this term, allowing key players’ deals to run down any further can lead to unwanted speculation and the possibility of losing them on a free transfer.

But the Telegraph‘s Chris Bascombe reports that the Reds want to keep Firmino “for the rest of his career.”

Hitting 16 goals this term so far, nine in league play, Firmino will be an even more important component of the team across the second half of the season after the departure of Philippe Coutinho.

The Brazilian No. 9 is “next in line” for a new deal according to the report, and it can be assumed that he’ll be in line for a hefty pay rise as well as extended terms.

Firmino joined from Hoffenheim in 2015 and has since played 120 times for the Reds, scoring 39 goals so far.

永續

賣佢 叫高普買第二個利雲好過

好快就變留到神軒都收貨

藍絲mode:諗下當年我地利傳2d1c個慘況

要比時間fsg進步

馬高域 復出頂古位

又話去中超

充滿自信的眼神
都hea充好耐

今年就出2成力啦 (30g20a)

Mkv 借出去好過賣
呢個時候賣唔到好價錢
借俾高普朋友隊
等佢有得踢下

fd還fd 唔係乜屎垃圾都要幫你接收架

借埋ings 俾佢地囉

只可以借一件

好懷疑佢夠唔夠班踢中超

原來朋友隊排第11
都唔錯

唔係咁差嘅
冇機會俾佢姐

無人肯要

下

都去左好多球隊 土超 侯城
都打唔起

BR真係好像佢所講 多謝利
就清理返自己的鑊

痴撚線, 呢條撚樣誇張D講仲廢過肥賓時代個艾沙亞
比機會呢D垃圾唔使有前4啦, 侯城都踢唔掂仲話比機會

點解仲會有人對MKV有希望，唔通以為真係有人咁低能有個勁人放係度死都唔用咩

我希望我錯啦等人可以bin 9 我c

望到班臭疤狗個topic "我古一招降臨" 就嬲鳩

到底話佢侯城都踢唔掂果D係咪真係有睇過佢踢....

比羅渣士搞掂佢

原價75折 15m 放比佢

我唔要垃圾ge

沙高算唔算？ 有冇可能係態度問題？

當初買佢係睇中D咩?

你愛將來

睇過幾埸, 都好撚廢, 冇身位, 交波7 成日交D ON9波, 有時有得去又唔敢去
如果你睇晒侯城3X埸波又覺得佢有30埸波好波我冇野講
或者掂的定義唔同
佢勁侯城唔會唔要佢

Ibe mkv 二揀一 一定要出一個
揀邊個落場

艾沙亞依家係雷加利斯十號仔 好似踢得唔差

keita千里走單騎

唔好撚j啦屌你老母 遲早走埋

(有d唔岩位)

borini
ibe 毒蛇 mkv
spearing 保臣
斯素高 wilson coate 高鳩
保丹

艾比當時吹到勁過丁力ga

你買翻自己啲垃圾啦

係鏝

文尼朋友 希望文尼有加乘

13m係咪比

係比就快

唔比就搵人

曼城呢場輸都無辦法
其他要儘量win

其實丁力本身都冇腦都比哥狗調教到
IBE本身身體質素同射門力量都好過丁力
早D比哥狗教可能唔差呢

比唔比都唔會再買人

voronin廢過波仔

我記得佢入左幾粒波

BR : 我蘇超拎 champ, 又 friend 過你同古，食屎啦你高普

可能果陣利仲係強隊 見到voronin踢波就覺得佢廢

br : 廢果 d 全部唔係我買

仲有個assadi

次次賣完人就玩永續當買左人

講真 我覺得曼城唔夠我地打

我地起碼贏2球

有冇ching係hongkongersticket 買過黃牛，伏唔伏？

有邊次唔係唔買人就搵續約當新簽？
對上一次古續約都係咁搞

事實證明就算續完約只要岩價都會放

球員死都要走咁放都算
你唔撚肯入替補果下先死丫嘛
仲要乜鳩野都用領隊之盾去頂屌佢老味

yes
但我都無買過勁既返黎

Downing
呢個好似係BR 要買

Fsg入主後 除左牙so果次 有幾多次係冬季買人

冇高捷斯基已經唔洗睇

高亞迪斯好撚勁 只係冇得踢
點睇都係擺哥卡/路夫蘭 (近年其實真係冇邊個中堅有得踢又廢, 仲有個葡萄牙果個已經唔撚記得咩名 )

勁呀 勁慢

冇記錯係king買
英倫三寶 hendo, charlie adam, downing

羅利斯

果腳世界波夠吹奏到利物浦拎英超

Assadi勁喎其實 好扭得
係TC買 br鬥氣唔撚用

仲有MKV比起joe cole算D咩
MKV起碼有期踢WB踢得唔差
糟糕真係..

提子中堅 伊羅利
FM 潛力中堅
fm 潛力有時會高過華拉尼
沙高當年係FM 又係好撚勁
少數一開始就上到16x既中堅

第一場對痾紅牌

BR條on9死攬波連尼短阿倫, 借個濕鳩摩西番黎
痴鳩線
放棄當FIT龜頭同軒(當年BTB果個軒), 結果呢2個救佢幾命之後先重用番

講妹下妹下佢仲衰撚過老母

仲要當年講緊十萬/WEEK

場場差腰 dllm

利啲轉會新聞沉到要講mkv 糟糕

屌奶星 今集fifa防守做乜春
D遠射又係亂咁黎 有位就入

如果買到奧巴馬 咁廢奴個迫搶能力咪無左？

mkv 每一日既生活究竟係點

打攻中

週薪100k既街場阿叔

當年送走好洗好用既白粉佬
換黎呢條友

唔賣人 你都清咁d人丫好嗎

收到風 利用1億5 報價戴巴拿

Ok

其實要清得ings,mkv,flano呢d

唔係好同意係賣古兼無買前鋒後仲清史獨
條友想上陣想踢世界盃想走姐,
咁先更加要留佢

當年隻希臘佬基加高斯呢？

但被拒 好似想要2億

我覺得留ings好過史獨

史獨掂一掂就跌真係....

基加高斯個價只係2M
做後備夠哂對辦
同今時今日卡拉雲, 之前托尼一樣
你比佢踢得多正選會出事, 但踢下後備輪換出黎係好撚好用
點同上面果D

番緊工一得閒就睇sky sports個Live transfer centre同係咁o係利Post F5
都係無消息
睇到我個人就黎痴線...

想當年 ...
Robinson IIoris Coates Kelly

而家連確實人選都無個
追黎做乜

英國岩岩天光炸 ， 比d時間啦

古
屎獨

如果fsg真係要搵replacement
點都等搵到先正式宣布放古
我覺得佢地跟本無十足把握搵

咩冇十足把握
係根本冇諗住搵

卡路爾

vvd

我自己覺得高普目標係Leon GXXXXX
之前傳拜仁,但一日未宣布都仲可以轉軚
但機會好微

其他目標都係睇下有冇跳樓價大平賣,但冇咩可能

最後如果有keita早D加盟已經執到

咪就係 見到其他隊登刁咪仲傷心

希臘佬啲頭錘唔係講笑

都係得四個可能姐

keita早啲報到 四粒星
goretzka 兩粒星
mahrez 兩粒星
Lemar 一粒星

乜人都冇 第5 個可能性

呢個 五粒星

goretzka就算嚟都下年
唔買人 下年1齊踢歐霸啦

易食指數

好似話可以比幾十m早半年買佢 以免佢免簽比拜狗

要比錢都無所謂

呢件真係勁

果時英超頭搥王黎

精壇成日吹個fakir出黎

就咁睇我又唔覺得佢勁,又係配合型

利申:睇人先睇速度同技術

FSG肯比先算啦

碌一碌 見推咁慢都知冇買人

呢件點會唔肯俾
踢返1,2年 轉個手又執成億

要買人利撚先夠膽浦頭

上季大好形勢都唔買人，今季肯俾錢基達早黎我當贏

所以宜家係睇球員意願同埋高普嘴頭

無前六就肯買人

fsg啲期望管理真係勁 比錢早啲買一個已經黎左既球員 咁都已經收貨

無前六你覺得高普仲係度咩

快啲tune返好老母啦
Btw講幻幻 我記得前年有件咩canos 係最尾幾場返黎
而家去左邊

冇消息推咁快黎把撚咩

祈求天父比番找卡數版老母垃圾利

Fsg擺到明就係唔想使錢，睇轉會消息傳邊個，過一陣就澄清

唔係靠d人想跟高普，fsg會搵到咁多錢?

dllmfsg

Brentford

老老實實 果幾日去杜拜其實搞乜

漂賭飲吹

聖誕嗰期太辛苦 高普帶隊渡假旅行

應該係包團玩only

官網相都無張

VVD就爽,到埗無耐就去可以跟埋去玩

十足D過年前入職既同事既,返幾日放假,返黎逗利是

蛇齋餅粽

Adam Lallana is the 'shark' that senses the perfect moment for Liverpool to pounce on their opponents and win possession high up the pitch to launch attacks, says Joe Gomez. (@LFC)

Gomez on Lallana: “He senses it; like a shark when they see blood, they attack. He sees when there’s an iffy pass or the weight of pass is off or someone has a dodgy touch, he is going to punish you quickly."

Gomez: “He brings so much. He is one of the best players in the Premier League in his position and what he does. I don’t think many people have got his natural ability with his right and left foot and the way he manipulates the ball."

無我絕殺 邊去得成

唔咁樣比啲著數 過2年又嗌走啦

賣古先有得去咋

Liverpool, Naby Keita and how FSG must show intent if there's any hint of RB Leipzig uncertainty, by @Kristian_Walsh

In a nonsensical business, this would be a move dripping with common sense; Klopp wanted him, Klopp has him, and now Klopp would like the opportunity to work with him earlier than anticipated. (@Kristian_Walsh)

Though he is not a ready-made replacement for Philippe Coutinho, he would provide an extra impetus in the midfield, driving forward and operating in the final third. He brings something different to any other midfielder Klopp now has at his disposal. (@Kristian_Walsh)

下年去鏝

Happy 40th birthday to ex-#lfc striker @EmileHeskeyUK!

原來希斯基先40

乜又係你啊 陳生...

利死忠

你理佢做乜鳩
講幾撚多次先肯唔再理佢呀

( Show Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰 )

1986年，本田圭佑剛剛出生。
三浦知良與山度士簽下了職業合約。

1995年，中田英壽剛剛出道，
三浦知良效力意甲熱拿亞，是日本第一人。

2006年，日本國寶中田英壽退役，
三浦知良在祖國繼續職業生涯。

2012年，同年出生的中山雅史退役，
三浦知良代表日本參加世界盃五人制足球賽。

2016年，三浦知良長子三浦良太已經退役.......

2018年，下個月51歲的三浦知良與橫濱FC續約！

#respect #球壇長青樹 #五十路 #三浦知良 #日本國寶 #FanPiece

轉自 森美爾

Chi sin

狗黎架 比d愛心啦

咁無用嫁

廢老 影響幻幻上位

細細個玩育成足球就聽佢個名

細細個就聽過佢個名

細個玩nds 有隻育成game 好撚好玩
係由j2開始玩起 又有得擴大個主場同訓練場
有冇ching玩過？

係咪都係育成足球
出過好多代

Liverpool midfielder Cameron Brannagan set to seal move to Oxford United later today. #LFC #OUFC

Yes 有得用code用c朗沙維 仲有成堆日本神獸

爛

沙

今年出手機版

阿記 x 安帥

安76肯！？

利迷自己點吹都冇用 青訓質素就係咁上下

英國呢加先9點半 比d時間啦

BREAKING: @WestHamUtd will listen to offers for striker Javier Hernandez in this transfer window, according to Sky sources. #SSN

小狗

天才玩燒味 梗係要走啦

佢衰咩？

Thanks Ching
見個twitter全日文

廢？

佢幾年前已經出左隻手機版 黎緊出多隻

摩狗唔係成日話獌唔應該賣佢咩

機會黎啦

躝啦呢d廢閪

On Lemar, Balague also asserted that all of the links between him and Liverpool were not from the club, but rather from the player and his representatives. If true, this is doubly frustrating; he is exactly the kind of player that Liverpool should be looking to buy in this window, and there he is begging for an Anfield move.

fsg真係仆街到

FSG:逼宮遞TR是常識吧

前四MOLA MOLA

真係冇資格屌疤
fsg啲手段根本一撚樣
仲要最後唔買

lemar又冇身形 今季又冇表現 不買了
J keita好過

61m渣渣林啦屌

股東：啲錢你俾呀？

係咪仲要EURO?

不過你如果話呢件係廢中唔想要我又信wo
數據太廢

太貴 回購so7好過

上年比monaco玩 吊高lemar黎賣
咁而家玩尻番佢地我覺得ok呀

但fsg仆街開 我地先覺得佢地唔想洗錢

selling clubs鬥法

但利跟本唔想買
暑假做場大龍鳳呃下利撚姐
一早比雲爺爺拆穿左

啋你都傻 同古做鄰居朝見口晚見面

巴買基沙文 佢冇位踢

明顯上年利馬係FSG想賣古之後買啦
不過人地企硬姐 高普target係有路捉
不過時機就唔知姐

各位利迷子放工記得去買六合彩

點解d人仲唔明有費奴同基達係到係唔會有身價高正前黎

61m 磅
70m euro

巴都無理由賣啦 世界上無幾多個正前有佢咁勁
暫時得個kane

無關係

史獨走就有

kdb利狗嚟

Kevin de Bruyne will line up against Liverpool for Manchester City this weekend – but he could have been playing for the Reds if he'd realised his childhood dream, writes @Kristian_Walsh

De Bruyne as an 11-year-old: “My favourite team is Liverpool. My favourite player is Michael Owen and I would like to play there.”

都唔會有 頂多一個實用替補
除非利物浦賣左盤/變到一個big name係同你打後備

唔出奇啵。
咁幾時過利

磅水啦臭閪fsg

躝

其實我都係因為明叔....

呢度大把人因為奧雲鍾意利

巧彩我是迷君所以鐘意利的

我06定07先捧

我覺得個名好聽 章靚先做利狗
奇恥大辱

咁冇得講

Leipzig v Schalke at the weekend.
So Schalke sporting director Christian Heidel on “Keita to Liverpool”

“I’m going to ring Kloppo again now and tell him that he should go to Leipzig quickly and has to pick him up.” #DasBantz

又丁歷史

利申:米奇老鼠三冠王果陣迷利

我細細個就識唱

萬年長城利乜浦
千里黃河阿仙奴

唔係唔得 但做人要公平

佢地無左基達
要super你地都應該放哥利斯卡過來

個年睇住d盃一個一個落袋
講真開心過05歐聯

我仲on9 係細個打機第一次玩pes鳩揀揀中利+覺得幾好用先迷

唔貪心
比個雲拿嚟就夠

成咗人一隻車仲想食埋另一隻

禾也是君子迷所以鍾意利

傳阿 簽肥安

迷伊斯坦堡奇蹟

我迷so

Me迷科>迷Berger>迷奧狗>迷君

因為奧雲狗先鐘意仲恥辱啦

你有加盟利潛質

手足雲拿唔響04

咁識做，打埋箂比錫先放

個陣中學喺班房璧佈用粉筆寫

貝加科拿，雄霸天下

諗起都覺得尷尬

要rb的

事實個章真係靚到仆街

細個嗰陣now成日播佢啲j片 覺得佢好勁 開始鍾意佢
然後佢過左利 就開始迷利
然後就迷謝仔

老seafood

鄭智死全家

我都迷istanbul之後迷君

收到風 簡仲未決定好

都應該無

利唔想加release clause

細個打機/email/account名都係叫ow_n
諗起都老尷

Juventus boss Massimiliano Allegri 'agrees to take over at Chelsea next summer'

覺得呢隊波成日俾人睇低但係又贏到 自己又鐘意以弱勝強
咁岩睇05歐聯無瞓見證住場波，就做左真利

因為利無冠軍所以迷 要比人感覺我與別不同

我都覺
以前波衫仲要有繡章

屌你老母FSG/WARRIOR/NEW BALANCE為左慳皮得返隻雀

To Liverpool? Nothing at all. Real Madrid do not want him to go and Liverpool do not want him

講緊施巴路斯

[學術討論]如果明奴走
仲有邊個前鋒可以打高普果套？

華迪

其實高普有個正中鋒都唔想打而家個套啦岸鳩
有利雲比佢用唔通用費綿奴咩

阿>安76
車>艾歴尼

好多人都係咁啦，點估到佢後期咁姐
君子如果05真係去左車可能利迷仲憎佢

Owen? 麻煩去獌丫唔該

阿隊波下年連球星都無
搵76教托咩

佢地堅要重建,搵個後生領隊好過

個個年代十個利撚九個都鍾意奧雲囉

迷加西亞,由巴轉會到利

我都因為奧雲先中意利

咪係
而家仲鐘意個啲先真係on9

疤狗post topic
想喊

不如講高普果套果時睇返以前多仔打咩人

阿狗好似人地降班清盤賣野咁
個個都話賣 鳩鳩都走埋
下季走埋oce 山狗 禾仔

十幾年前唔迷奧唔通迷軒咩

我估依家利既策略係
人就一定唔會買，而keita果13m比唔比就睇黎緊果1,2場波，打得唔差就推高普出黎話現有陣容夠做
比人炒，fans嘈先比13m提早黎

早排唔知睇咩大陸綜藝節目先見到KAKA同佢上去玩D ON9GAME

利申:我都係鍾意佢先捧佢,
98WC對阿根廷果球識佢

佢趁早簽左76可能留到燒OR山

禾仔算啦

其實依家都又愛又恨
佢帶俾我好多開心回憶

Oce其實冇人要

屌奶星班死疤狗夏天果陣好撚巴閉話古未夠班，千祈唔好買
依家j乜撚

利狗咪又係咁

呢D真係有危先有機
係就係無晒球星,但真係可以砌過,唔洗有D老屎忽係到阻住晒
分分鐘快過利復興

佢地可以考慮賀芬咸個領隊或Howe啦
早幾年肥普類似咁執都叫成功

摩狗要

利j左邊個未夠班既球員

skipper

on9先j

Mane

文尼係黎到打得好先j，同埋d人話貴，冇話唔夠料
古係成班話未夠班，但依家一場都未踢就j喎

個陣覺得文尼夠班就唔會話40m都貴啦

不如問你地j嘅球員邊個利夠班簽

迷托利斯
佢走個陣真係最傷心既一次

其實古同丹比利都好J既

諗下佢地過去兩季係連沙治羅拔圖,高美斯都成日出

中意托利斯
走個陣好憎佢 3個月之後好開心
根本走時都比肥賓用殘

Dembele 傷完未搵到態姐 古就唔使講啦

果陣個市場邊有咁癲，同埋d人係覺得gotze變左mane姐

嗰陣sane 都係目標

打得好先j，同一開頭話唔夠班咪撚買到依家未打就j

都好彩係文尼

國師應該會不斷同 傷出
一齊做文員hehe

肥賓真係痴痴地

為左個歐協盃唔撚比黃紙做手術住
沙比單野又係咁

以前都仲可以話佢開創電腦分析先河
而家隊隊波都識搵人做,係成個團隊咁做
佢真係無晒料到

要王子啪針上先痴線

懶係簡潔咁屌佢老味

肥賓回巢不了

個陣西班牙拎世界盃

但黃紙應該都幾失落,
有份入選,但無功勞,同08年個時做英雄差好撚遠

高普戰術要非洲佬先發揮到

恰瀝架

成隊都係 以後鏟斷人腳俾人屌可以即時話對面歧視

對面一講野即時投訴都得啦

Liverpool are planning to offer Roberto Firmino a new lifetime contract.
Firmino’s current deal is set to expire in 2020 but the Reds are keen to secure his long-term future in the wake of Philiippe Coutinho’s move to Barcelona.

首先要del twitter/ig/facebook,

散啦 FSG 快撚D 賣撚曬D人

懷念沙高
佢响轉會post好活躍

新約要有500m release clause專for巴狗 fatfat la

真利

其實真係唔關contract同release clause事
古天奴張約都好長下，仲無release clause

其實佢做咩唔入嚟 我記得以前睇親嘅news都係佢po

但係加錢真係

唔好咁喇，好憎人玩野搞鳩自己球會

13m
當買咗個人 fsg又贏

應該要綑綁啲垃圾一齊出
好似買salah 就要買埋lovren，仲要規定一定出場次數

無歐聯踢損失點止13M

其實係操撚到好攰 飲啖水姐

Sounds like RB Leipzig are making it known they're going to drag every Euro out of Liverpool for early Keita move. Both Kicker and Bild talk of 'poker', full price could be €95m.

你紅牛梗係想拎盡

紅牛都冇諗過利咁on9季中賣古賺一大舊錢
見你突然咁fatfat仲唔當你水魚㩒住搶

LA子生性 靠你嫁啦

我到E加都唔撚信25古唔肯幫手踢埋半季

我幾時先黎到

之前傳既13M都話
而家咁計成廿幾三十M

夠買個人

應該係疤唔肯啦
Fsg一早應該加條款 借埋今季啦
唔借就過住

又傳番回購Suso

咁樣吹奏啦啦啦 即係唔使買人了

得利會咁on9季中放主力姐

加多少少已經夠買馬列斯 屌你老母FSG

13m 肉赤都要比 你計下歐聯筆錢

正呀..賺撚到FSG笑

而家好似唔止13

Who called me

如果係玩野一定唔會比佢係訓練場囉

#855特西 • 38s
Manchester United have bid £25m for Alexis Sanchez. #mufc [guardian]

FSG真係食屎

Recall奧力子
搵廢奴打攻中 有冇得諗

Fsg做野唔洗人教 但呢單野如果係真又真係幾好笑

妹足90mins?

origi 不了，寧願搵salah 打前鋒，再升個幻幻打翼

要前鋒就直接攞錢買個個啦 仲recall

FSG學人講合約

阿狗搵安柒教？

Manchester United and Liverpool make contact with Arsenal for Alexis Sanchez. But it’s Alexis’ decision, he wants to join Pep at City.

搶到依件既 一世唔反

Manchester United consider Christian Pulisic transfer this summer if Liverpool move for Borussia Dortmund playmaker

利仲等summer先出手就食得屎

當年唔係哥狗賣佢咩?

3隊波最需要佢既係利狗

但唔會買得到

好似唔係

要黎 早幾年都黎左啦

人地都話唔想黎 點解仲要死追
有利馬 Gxxxxxx唔追

依家班外國利 仲玩緊intereating player樣野

好像個咩Macca 話 利target top top clasd

傻嘅都識揀

咁又唔會
山狗個結局看來唔會咁好快

我係山齊士就唔出聲

等佢地2邊狗咬狗骨

條友個年紀 基本上最後一份大合同

如果我一注獨中一億 我幫垃圾利買山狗返黎

買唔到

幫利簽返史比寧就夠錢

一億港元咋

山狗在於錢，南美佬老左個個都係錢多過名利 我利邊比到咁高人工 又連冠都冇得爭

咁你反埋下一世都得
一隊lead第二10幾分唔去 去隊連歐聯都唔知有冇嘅垃圾
你當人bob the builder幫你玩重建呀

其實而家山狗個踢法都幾乞人憎
唔係奧燒拎波連位都唔走,
HOLD波一定係比奧燒或直接吊入禁區,其他隊友走到空佢都唔比

唔係

可能除咗奧燒叫做frd啲 其他個個都反山楂

佢2個之前搞埋d鳩屎同盟

球會續約比的offer
條件 大家攞出來一齊傾

當然是家兩條友一齊走

Ibe 都買唔到

隔離阿記想買個malcom 都50m，lemar 60m 快撚啲deal 啦

點樣先可以push fsg買人

輸比曼城輸多獲杰夠唔夠?

咪撚再應濕鳩liy-問鼎高峰 呢條死獌狗啦

想要幾多球 出聲

邊個咁on9呀 開名啦

DLLM FSG

而家個陣容薄到打鏝中場俾人任搓 波都造唔到上前
一係就對鐵桶陣 個波入唔到禁區 喺人哋禁區頂搓嚟搓去
希望有傻仔肯對攻拎番幾分

老母回勇遠射勇救FSG

都係防反

入4球
但失5球

#476N.Keita8(紅軍)

本身以為你講can子

JP:
Liverpool have yet to be quoted a price by Leipzig, who remain reluctant to let Keita move early. Edwards to hold discussions with Rangnick to see if an agreement can be reached #LFC

今年內買一個唔反FSG一年

早d訓啦

Xabi Alonso has revealed his desire to manage Liverpool in the future, although he expects his former team-mate Steven Gerrard to achieve the feat first.

Alonso enjoyed five successful seasons with the Reds during his playing career, in which he won both the Champions League and FA Cup, before moving on to Real Madrid in 2009.

The 36-year-old retired from professional football at the end of last season and now harbours ambitions of moving into management.

投胎重來機會大d

你賣哂成隊都買唔到一個啦

中左六合彩

咁仲賣唔賣屌摩波衫

#metoo

派

冇覆條on9 好耐

屌你呀 ， 發覺好多人尾我

派呢到一人一件Alberto.M 波衫ok?

想要

Android有咩app睇波? 除咗sopcast

我唔洗要印字

跟

要牙

Leipzig: Speculation "Not True"
RB Leipzig have, understandably, been spooked by today’s speculation surrounding the future of their midfielder Naby Keita.

The club have responded to the speculation, however, by issuing a stern statement to the BBC:

There is nothing new about this situation and so that speculation is not true.

Nothing has changed and our position hasn’t changed from before regarding this transfer.

紅牛幫咗fsg

Vvd 高力查勁多

屌你老母 買左500蚊六合彩 安慰獎都冇

渣架

上年
22場 13 w 6 d 3 L 入 51 失27 45分
今年
22場 12w 8 D 2 L 入 50 失25 44分

廢左

今年輸個兩場真係被技術性擊倒

對熱果場有人派膠派左2球

然後有幾場又有人派膠由贏變和

果3個唔開名啦 好心檢討下

一早有將軍就唔洗柒下柒下咁啦

將軍會唔會正選

開第一個英文字母ok?

L

M

唔準你地講g同i中間果個

輸2場已經失左9球, 計返廿場失16球都算有改善既

而家真係迷唔落

如果文尼冇紅，未必之後沉到仆街，好多時老鼠拉龜mo都屌到一球，多一個人carry應該贏多起碼兩場

一諗到黎緊要係主場比人強裝就想咸

話未夠班個d咪唔j 覺得夠個班咪j 係想落你地面姐

Here we go: Monaco coach Leonardo Jardim in today's press conference on Thomas Lemar: "You know how crazy the transfer window is, a club like Monaco cannot say no."

快啦屌你老母

發晒老脾
但fsg等緊你學fm 咁offer to club

NEW: Liverpool, Arsenal, Chelsea and Tottenham are tracking Stevenage's teenage defender Ben Wilmot, say sources close to the League Two club.

我地唔要利馬了
train木燒

嗱 呢啲先似FSG架嘛

根本klopp冇明確playmaker目標

打全跑狗陣

Fsg on coutinho: a club like Liverpool cannot say no

Vvd聽唔聽得明佢up乜

打415啦屌

加利狗好波

唔撚洗出龍啦 反正射中就入
打多隻假9

就算買之前傳過個D都幾好J
brandt JXXX mario 波蘭仔

文尼 沙拿

羅白 摩 vvd 馬貼 老虎 卡叔 gomez
屌米 屌卡

利撚既悲哀 前鋒當防中用 班防中散步hea撚過前鋒

菲利狗呀

洗乜喊，都唔係第一次，比人強多幾次就慣了

遇見100%女孩🏃

米

有資格做黨報標題

點解佢要覆

比着第二個就del twitter ac了

叫人唔好讚佢咁多

Liverpool midfelder Cameron Brannagan has sealed his move to Oxford United on a 3.5 year deal. #LFC #OUFC

thx bye 板子

Liverpool U23s midfielder Matty Virtue has joined Notts County on loan until the end of the season.

轟青訓真係做得好好多
求其一件都英超立足到
反而我地叫J過既板仔而家..

係佢真人用定係agent幫佢玩

仲多到可以release埋世青金球
不如我地以後執轟鏝啲青訓自用好過

Spearing, Brad Smith, Ibe, Randell 全部笑話

垃圾利=幼齒墳墓

Woodburn 其實都有機收皮

ibe, Brad smith呢兩個都收得返20m真係瞓着都笑返醒

無幾多個技術真係出眾

防守個班更加係垃圾

但係車係唔會用自家青訓

佢地走寶既例子真係好多..

唔係技術問題
係垃圾利淨係得班身形細小既幼齒
借出去英超英冠
但人地要求衝撞同燒味
打法配合唔到
點會有機會出場

不了

派巴塞古天奴波衫一件, 想要請留名:
1)

Lm

1）你痴線架 150年巴迷

Kent係咪青訓

丁力初出道究係一撞就散
但佢識用腦,技術都好過而家個班

Lm 天氣轉涼想幫屋企隻狗強添衣

佢比人撞左幾場已經識用屎忽得身位啦

沙拉而家都係咁,得D位實淨到

講返利狗發展,
我覺得佢黎緊會參與多D造波工作,入波少左,而文尼入波會多返

要收皮了

如果揾到沙比嚟教青訓就正
利申重度ff

有謝拉特教啲幼幼係咪會硬淨啲 不過會冇腦

數據係唔亮麗
但速度同技術真係好
61M都唔買

Liverpool FC has launched a new 125th anniversary training range called 'White Motion'. (@LivEchoLFC)

幾靚

我睇過mahrez 同林馬j 片，比較下馬列斯好過林馬。
起碼馬列斯一手carry過李城奪冠，有保證啲，應該都平過Lemar

biggest selling club 地位會唔會比車仔取代

佢地似會賣世三

Model都搵到佢最佳位置

📅 Liverpool's FA Cup tie against West Brom will be played on Saturday 27th January at 7.45pm and will be shown live on BT Sport.

28號0345 深夜西波

依家睇返基達 50m 左右真係好抵
好彩早買左
當初覺得有d貴

lemar後生d
如果佢踢法Aggressive d係有機會再上

轟賣人賺錢都超勁
呢幾年net spend低到

咁撚廢 買堆二線都5000m 笑死

賣oscar訓著都笑醒
賣哥狗個價都唔低

LEMAR更加適合FSG 仲係廿頭..可以轉售..
MAHREZ應該係最後一份大合約啦

FSG: 59m deal?

唔好煩
兩個買晒啦屌

Ching 是咪睇錯 PSG?

儲錢買lemar

白色一件....有咩咁靚

全黑都排晒隊
出多套白色賺埋尾水

馬列斯價錢咪差唔多
睇高普想要即食還是造星

睇下晨飛路有冇得買先

之後比巴塞？

即食啦…馬烈斯fit到漏…

FSG:vvd咪即食 買哂即買我食條撚?

好擔心fsg 賺唔到錢
典算牙

買10件白色

#Lazio will reportedly only sell Stefan de Vrij abroad this month, and would demand at least €30m.

VVD Lomo 做野啦

買埋應該完全唔洗睇老虎撚
不過冇可能

又買中堅？

老虎+10m ok?

半年約30M

Yes
所以呢個窗要錢唔要人了

Sanchez 都係 25m 左右

殺埋佢啦

買啦屌

卡叔黎緊33
需要中堅!

買黎取代老虎撚

散哂未

康樂組接班人

Liverpool have identified Monaco winger Thomas Lemar as their No 1 target to replace Philippe Coutinho but they are yet to make an offer for him, according to ESPN FC's French football expert Julien Laurens.

幾撚時死

呢個乜水

9upper

5m有無人要

kent情況係點？

收咗返嚟等外借

倫敦 >巴黎 柏林 米蘭

all rubbish except great Britain

馬高域35K人工
2019年先完約
真係快D甩左佢好過

好撚多野食

陳日有冇去睇軌

古仔笑得好開心
巴塞半場就4:0
古有得去巴拎冠又點會留係呢隊西波
好心痛

Borough market 唔丈但係野食好撚正

Echo 報史獨開聲想走，利索價 30m

獌用MK加錢換山狗
咁我地都可以用馬鳩域加錢換山狗

Ox: “I’ve got every respect for Phil and his decisions, I wish him all the best but he is not in my thoughts right now. He can’t affect the score versus Manchester City. I’m more concerned about what I can do, what Mo can do, what Sadio can do.”

BREAKING: Daniel Sturridge has told Liverpool he wants to leave the club this month. The Reds are prepared to sell - but they want £30million for the striker, writes @JamesPearceEcho

SAS

20m比佢走啦 傷到咁
睇佢跑步妹下妹下

冇古助攻 唔想踢了

Klopp remains keen for Sturridge to stay for the rest of the season but will grant him his wish if Liverpool receive an offer which they believe matches his value. (James Pearce)

As it stands Sturridge isn’t available for loan with the Reds only considering a permanent move. That position could change later in the window if the asking price isn’t met and there’s a hefty loan fee on the table. (James Pearce)

Liverpool believe the £30million price tag is fair in the current market for a striker of Sturridge’s calibre. (James Pearce)

突然間都走幾多一隊隊員 雖然都係預左走 但始終好需要新血

買人啦fsg
淨係識賣

史毒30m 又一筆 fatfat

古走、古積借走、大師兄走、can半年後走
越來越少人

有價無市。。

Net spend 繼續負數

去中超

30m 史獨 好像mkv

估價過高 無人買

佢要搏世界盃

睇黎史毒又要自己貼啲

少左狜佢唔傷實有得出
係唔知佢真傷定假傷

點解多仔d人去英超多數失敗？

因為冇高普

高普2次亞軍

要不是高普
而家連vvd都冇

DLLM FSG
買人未呀

諗定沙拿換邊2個

Woodburn, Kent

依家傾緊加錢叫基達早來

冬天來 應該都係得佢

Woodburn, Kent + 遊艇

唔睇下woodburn，要大隻d先

即係代表半放棄R聯:(

加成千幾萬 俾人當水魚咁湯

用舊錢去買一個人真係咁難？寧願比人劏

加十幾M換個本身已經係我地既人
咁不如你死攬古唔俾佢走好過
依家面又無 賣古賺個D又要同人分
去買個利馬都唔會叫貴十幾M啦

放心 最後係連基達都唔會一月來

想贏/和波 >> FSG又會話, 咁即係夠人啦, 咁我買遊艇啦
輸波 >> 比鏝雙殺.. 好似真係無左狜唔得.. 士氣再下降

依家都唔知以咩心態去睇星期日場波好...
想贏/和波 >> FSG又會話, 咁即係夠人啦, 咁我買遊艇啦
輸波 >> 比鏝雙殺.. 好似真係無左狜唔得.. 士氣再下降

放心啦，fsg明知人地唔肯比keita早走先扮下野姐，到時黨報咪話Monaco唔放人
如果真係放既，到時又會話高普想買個新球員instead of比錢叫keita提早黎，跟住又傳d人地唔會放既人做target，無限loop

就好似利馬咁

賣史獨就有$

James Pearce報道，史杜歷治向高普表達了離隊意願以踢世界盃，高普雖然想留人但亦尊重其意向，故允許史杜歷治離隊，但希望從賣人收到30M，據報修咸頓及韋斯咸有興趣。

快啦

用佢筆$ 換keita

史杜憑咩值30m
垃圾fsg賣狜唔見你開價開得咁進取

仆街 我開左post

柒到喊

手機app問題

虫毒舞15M + 英人10M + 養生打法5M

其實vvd都係岩岩先黎，點都計冬季掛

絕情啲講 根本一早要賣
都唔知留嚟把托

要搵到條大過利既水魚先得

ING, SOLANKE 邊個擔到旗?

暑假果陣已經講賣走史杜好過
人工貴又多傷 比佢勁過美斯都無用 出都出唔撚到
果時呢度仲好多人J佢 大師兄前大師兄後

得罪講句 蘇蘭基起碼出到場
史杜出都出唔到 乜都唔洗講啦

真．有價好賣

佢重話要踢world cup

賣喇

win-win,
大清又有正選, FSG又可以數銀紙,

thanks for the memories but it's time to say goodbye

1001

屌爆linda個西

根據而家market 而定30m，想問下憑咩根據見到一個28歲傷多過踢既前鋒值30m

睇左2場都仲係未夠班

曾經入過廿球up 英人

史獨無傷真係上到世界級架

其實都ok既 有頭鎚 佢好運d就入左波

無傷上世界級？利物浦有油王有權問鼎到英超添

哈簡同全盛史毒比
好似哈簡全面d

正選不了,浸多幾年啦

First touch差到連波都拎唔到
除咗一味喺前場foul之外唔記得佢有咩亮眼之處

而家3個前鋒都唔可靠
所以好想買華迪頂住先

賣史獨 再轟埋筆錢落迪維積度
後防差靚右閘

成日J華dee做乜 人地咁老

頂一兩年無咩問題

FSGOUT

我美國佬做生意唔係開善堂

買人？買遊艇好過

要買人先要賣人

拎住1億買人？買你老母

好想玩金錢足球

嘻!FSG又賺錢